［水槍隊］全民瘋癲 我槍無邊

大熱天時熱辣辣 周不時仲會有煙添！
為咗諗辦法幫助大家消消暑
我地仲可以用水槍黎解決

新手槍
後助力細，適合每個人使用
焦耳：0.002

中二槍
後助力細，同樣適合每人人使用

高達RX-78-2 改良型水束步槍
如果你係高達迷，一定會鍾意哩把野

同期仲有渣古bb水槍

拉拉熊背彈夾式水槍
儲水量大，適合長時間作戰

可坦可補可輸出槍
遮，飲水，輸出 三個願望同時擁有

當然唔買都可以自己DIY

雖然花式各有千秋，但哩支槍就唔好買啦

阿sir，知你熱嫁啦，幫你消消暑

TBB點會忘記你呀

你係咪覺得抗爭係玩泥沙

畫公仔唔好畫出場

水槍要有咩響背果隻work. 單支上去執. 後面兩支左右射住. 唔夠後面隊友開蓋入水.
帶定幾個5加lun 水機吉樽用手推車推. 水源遠都頂到陣.

入咩水自己念,
辣,
臭,
火

識揀內容黎睇

水槍當然入水啦

#曲

Ok ph1

如果天氣好可以黎一道濕蒸黑狗

你想做咩

😋

濕衫+太陽+full gear
諗起都扯

又唔除得 又唔走得

其實最啱用黎幫緊要過人命嗰D木牌墳色

填色

求下你地唔好玩屎玩尿

都唔好玩墨水

2把水槍都有